聽日聖誕 有冇絲打出黎互相陪過聖誕

出黎普通食餐飯 互相陪對方渡過聖誕
唔洗LONELY CHRISMAS

我普通廿零歲男
但由於唔想食唔落飯 暗蒼肥婆可免
有興趣就TG: ab668668

屌你老未
收撚皮
自己毒撚就要求多多
嫌三嫌四

2000蚊一個鐘 聖誕要加價

有J絲打應徵